獸醫入 貓貓絕育後白血球急跌到就離無！(續）

醫生最後話係敗血症(sepsis) 事隔差唔多一個月 經過4日住院2次覆診食咗半個月藥 我隻貓仔終於好返哂啦(除咗把聲變咗老牛聲)
今日打咗去絕育個間診所叫佢比返個交代我
點知佢地就推得一乾二淨
話佢地手術完全無問題 好大機會係肺炎(住院份report完全無提過) 一離就好有可能因為係我地餵水入錯咗格

但係發現貓仔病既第一同第二日朝早（分別係絕育個間同入院間診所）都照過chest X-ray
話個肺係好清完全無問題無發炎
係到咗第二日既晏晝 醫生聽到貓仔個肺有雜音照多咗張chest X-ray 個陣就見到個左肺middle lobe白咗 佢就解釋係因為佢抖氣用太大力太辛苦所以出現肺硬化既情況
到第三日貓仔先出現咳同埋有痰既徵狀

我就同絕育診所個護士講哂宜堆野同埋不斷強調個diagnosis係sepsis而唔係肺炎
佢竟然答可能係因為肺炎係初期 所以X-ray先睇唔到同埋貓貓仔係咳無痰 話一定唔關手術事 仲話double confirm咗醫生話份report無寫係敗血症(我就咁睇都已經寫咗最少兩次 佢竟然好肯定話無)
話手術係開肚同埋傷口都係肚 sepsis既話一定會有腹膜炎而唔係肺炎

之後我就再答report寫貓仔係敗血病而唔係肺炎 我話不如圈完send比你 你問清楚醫生再同我講啦

想搵各位清可以解答下以下既問題？
1) sepsis既原因可唔可以係經針頭注射入血？唔一定係經傷口入？
2) 貓既病毒性肺炎同細菌性肺炎係咪同人一樣 細菌性肺炎既病徵係會好明顯？ 唔會一d病徵都無？
3)有冇可能真係係佢所講咁？

後續個護士仲要勁臭串
1) 我地講咗成20分鐘都係想佢認係因為手術搞到我隻貓咁 起碼都負責任同我講返聲sorry啊 (我都想佢負責返部分既醫藥費既但係個機會太渺茫 仲係學生好窮）
然後佢都一直唔認答唔到就唔清楚 答到就串過馬撚 佢其中一句係‘你兜圈其實好耐啊 成件事都係講返個一點 不如你直接同我講你地既目的係想我地做d咩野或者我地做咩補償’

2）勁唔耐煩 係咁重覆話 ‘我同你講咗好多次’
3）因為佢要再睇多次份report 我話你睇完 我再打返過離同你討論啦 佢就話可能會唔通 之後就收線 連88都唔講

附上貓貓j圖3張 （唐貓lives matter!)

買過第二隻啦 呢啲唐貓好平

食屎啦唐貓都係貓

買過隻咪得，有咩問題？

要聞霧氣好慘佢好q的

成日有誤診,睇多間啦
咪係連登問,想小學生點答你

追上個post先啦

你真係想俾人屌死

你中肺炎嗰陣我都會叫auntie再扑嘢生多個啦

好奇貓咳係點

屌你答左你又串77

樓主你個名
你是個好人 希望你個銀包撐得住
貓貓身體健康

用啲醫藥費 買過隻健健康康名種貓仲好啦

生命唔可以用佢嘅價值嚟衡量㗎

Tui聽日又要同診所battle

你老母生著你都應該生個第二個

領養代替購買

睇第二間 拎多啲資訊

貓貓加油

佢已經好返 仲有得搵second opinion?

睇第二間可能會睇到你本身去果間睇唔到嘅問題，唔嫌遠可以試下北角npv，價錢比其他診所本，醫生姑娘都有禮貌，前提係你都有禮貌

可唔可以分享係邊間診所 避免貓奴或主人幫襯

真係忍唔住屌你同你老母